行動再升級 G20

我想講有指雜種大大話人地日本比唔到最高級接待佢 話人地未準備好 所以今年唔去日本G20
我地一於搵人去G20追數
無論佢到定唔到 都一定柒出國際

明報
不過雜種又出又入咁
都唔知去定唔去